[美食]想問下roast handheld device係咩

話說 小弟去左上海

諗住食串燒

跟住睇睇下menu

有樣野睇極都明

中文叫烤掌中寶

英文叫roast handheld device

想問究竟係咩黎

我真係o左

order左

陣間試食handheld device

掌中寶=雞、鴨腳掌上的「肉球」
原文: